[2017-7-24]股市直擊+波神信眾區

其實都幾好笑，兩日無上黎報倉，就覺得我日日沽緊夾到叫 我做即市好倉又要同你地交代?

不過唔需要同你地交代，反正我係另一邊幫緊人。呢個post永別了 慢慢係度打飛機

見升叫升，見跌叫跌。永遠不求進步

其實就真係無乜野，只係呢兩日無上黎報下倉就比人串。唔知有無人見到我話幫軍師渣一張過市，睇第2日有反彈? 呢幾日升日跌，做到咁明顯fing人落車。我呢2日都係做Day trade為主。買上買落都有，無必要學人每分每秒上黎報倉咁有趣。贏輸都係自己。不過而家比人講到咁，咁無謂上黎講睇法了。

晨早第一鞭

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

鞭得就唔好俾佢停

D7FS

📉

D7DB!

屌今次個盃冇五星寵冇得打

個老人家講到就釘，成班衝曬去醫院扮孝，想分多份，重send 堆msg 黎單打話唔去好不孝，最後死唔去，成班都on9

師兄，不必太認真

DIM DA 1%

應該係你認真左

咁早就bin c

d7pc

_友逃生門

見日日都d7xx 麻

D7NK

開市第一鞭

再係咁我就報sfc

夜期又跌 dji又跌
港女唔係唔跟D 下話

CHAK NG CHAK 15段 HO

難分真與假

我認識既都係D7XX，唔會寫咁多字表白

再係咁我就食kfc

再係咁我就上ifc

你收手啦...

個倉想搵5星都難

證監: 食緊KFC 不了

依家寫緊email啦

依家一班就讚美緊主，一班就點緊名邊個係不孝子孫 屌你老味喇

你勁d 定大屍勁d ?

少年你太年輕…

對唔住囉

有冇好似黃碧雲咁影返張相先

買左三一萬能俠同埋鐵甲萬能俠2號超合金魂廿周年版
等緊10月買埋超獸機神

一人一張老人大頭相之後send 去group 講咩個老野面色點，米姐係報到

DB ah...

Ho L expensive...

誠建

9夾

行左幾間,搵到有一間賣萬一YEN

筋肉人+火機導龍/獸....

轉身出聲

一通好撚順

爭取廟區增設歷史堂

其實咁硬淨 我put乜9

你call la diu

我想cut,但如果你cut 我就keep,麻煩表下態...

類似咁?
12年中J.S. Park走數，觸發D7PC追數，轉運，keep safe至今。

12年末瘋清降臨，以月供期指到28000發達為目標。金句為期指比上一秒跌1點時大叫暴跌。後貼倉時唔覺意貼埋自己個名，並遇上跌市後深潛食女至今。

16年中W大戶宣告因睇唔過圍爐氣氛，自行潛水，金句太多，請向大芋查詢

d 熊仔多到...

銀魚, QQ

係唔係玩埋開post 都要咁
btw...FC 堅靚仔...

唔好搞到變隔離弟子post 咁啦

風清唔係一早退左休住bel air咩

FC 真人食好多女....

呢度d清好靚仔 ...

唔夠man run sir 多....

我已經係大賢者

bel air 唔係16號貝沙咩

D9U

又talk lui
Dive lor

FC's of course yes

多汁呀

你唔明班有錢人幾猙獰
依家趕唔到第一批果班到左醫院，就影相話唔係探病時間入唔到房

表左態先ok

唉

瘋清，回憶殺

差千零點就易幻發

買跌穩過鐵！

可能尖碧根本就無沽過，d7db!

升市must估頂

D7BC

轉了

11 dim break dh ho ng ho

爺西325

d7db

又話做人要有堅持

堅持堅持 幾多錢一茶匙丫

樓上isg

Bcisg

D7DB

今次真係要D7DB!

錢黎架

我都唔想輸錢架

黑起上黎
停手企埋一邊好過追呀…

重有瘋清高低水大法
17重生歸來

DB 咪搞到沉船

頂已封

將所有錢買跌!!

突然咁bearish

u lor...

愛j 圖

個仆街比人追殺緊

DB index

4C cls

4c arrrrr

tai lo r

而家見到大時代d圖就好撚驚....

尖碧D7PC轉運啦

性交轉運？

今次慈善賽邀請了一眾美國職業籃球聯賽 (NBA) 及中國男子籃球職業聯賽 (CBA) 的知名球星來港作賽，當中包括：J.R. Smith (克利夫蘭騎士)、Willie Cauley-Stein (沙加緬度國王)、Justin Anderson (費城76人)、王哲林 (福建鱘潯興)、翟曉川 (北京首鋼籃球俱樂部) 及趙繼偉 (遼寧衡業籃球俱樂部) 等。

頭排7800睇Jr smith

全部3線
做慈善既野,唔計既!

笑到我

支那已婚女Coser「璃璃青RO沉迷」被爆賣淫 近10段性愛錄像瘋傳

BC any seed?

Gchi

有事就4C...

Gap bou nei barn pok guy

ALL CLS

CHESTER BENNINGTON

未聽過linkin park既歌是否悲哀...

是...

曾經LPU member lm

hybrid theory同meteora

納強isg

📈

尖碧呀...
靠邊站啦

靠左啦

有無睇Fergie唱Crawling

靠邊站定反左手？

轉完咪靠邊 唔轉啦 左一巴右一巴

停一停先再黎過啦

賭場日日開

咁即係磨到結？

IN THE END 真係神曲

問大戶

agger

岩岩聽完
佢盡左力去tribute架喇

涯差素嚇

琴晚viu TV即播演唱會

係 勇氣可加 聽One Republic唱hallelujah tribute ho sad

Refund ar....

咁佢地係香港真係算多人識同鐘意

AND GOT SO FAR

D7u la

屌你老母

BC個FD=BC...又食

Bc 變左好多

你朋友就是你

cfu真係好勁
1928即謝皮

比女撚完就咁

同志

BC一上水又show off

占逼我屌你老母

qq

temple d ching all cls

BC EARN ALL EAT ALL PLAY ALL

no ar....me data sales 22k salary rubbish.....

咁耐都冇加basic 姐係佣又抽多幾%

GBP 22k 好似係

Ok forward to redboss ...

qqisg

搵幾多做D乜同食囡好似無咩關係，你睇好多神棍都狂食女

Agger

😢

39歲男子王世宏自稱上帝使者、天神化身，「颱風要來、要走，都是我造成的」，誘騙信徒、員工跟他做愛，「否則會發生星際大戰！」最後共12名女子信以為真慘遭性侵，被害人身份包括櫃姐、女大生，甚至有一家三姊妹都遭王男染指，年齡最小的妹妹事發時還未滿16歲。最高法院判他有期徒刑1562年，合併執行19年，全案5日定讞。

判決書指出，不具牧師資格的王世宏常利用宗教名義招搖撞騙，5年前他在嶺東科大擔任「喀麥拉製片社」指導老師，邀請社內信奉基督教的女學生，至他成立的「卡漫創意企業」打工，並在聚會中瞎扯「我是天父，跟我做愛可救妳家人，否則父母會下地獄死亡」，要求女學生跟他做愛「開靈眼」。

有女學生不齒王世宏滿口胡言，憤而辭職離開公司，結果她的舅舅忽然暴斃身亡，這個莫名其妙的巧合，令剩下的女員工深信王男擁有「非常人的力量」，奉他為教主，輪流或一齊與他發生性關係。其中一名女大生在短短2年間，就被王男性侵超過百次。

之後王世宏又以振興台灣漫畫、籌建教堂等名義，要求被害人捐款，招攬同學、朋友入股，誆稱「漫畫出版後賺錢可分紅」，騙得近400萬元，全被他用在吃喝玩樂上。直到其中一名投資的女學生覺得不對勁，串聯其他受害人一起提告，才讓整起事件曝光，附近鄰居得知這名不起眼的「大肚腩」竟是淫教教主，均嚇了一跳。

法院審理時，被害人供稱王世宏私下都以「我的肋骨」、「天父寵物」等暱稱叫她們，並曾在集體聚會上，命令大家一起幫他手淫，直到「天神」附身王男，他挑選其中一人與他做愛為止，沒被選中的人必須在旁觀看，王男女友也不例外。被害女子現在回想只覺噁心，也不知當時為何會被他矇騙，直言根本是「被下蠱」。

檢方調查認定，王世宏共性侵11名女大生、1名櫃姐等12人628次、強制猥褻149次，其中最慘的一名被害人遭性侵280次，身體都搞壞了。最高法院依強制性交、詐欺等罪一罪一罰判他有期徒刑1562年，但應執行僅19年，檢方認為判得太輕上訴，最高法院5日駁回檢方上訴，全案定讞。

BC去到台灣實變人乾

台灣 X 風化

係香港吊高黎賣

db is god ！ 完美封頂

人走蛇 開心啦

A50

畫左圖 有冇人想睇

來吧

我都覺得自己好痴線😂😂😂

LEE DOU HO DOR CHI SIN LO AR

3pm ready?

IP幾好唔錯

QQ

rubbish

Refund ar

qq cls rubbish

而家先買收息

無貨係手，買咩好

參透DB實戰理論!

我都好黑架清

港女硬過鐵

D7BCDB

？

要不是QQ

冇頂
可想而知其他股有幾咁垃圾

封左頂啦

個股

比人呃左買2317

係咪又要玩收市gap up

me d margin

記得某個HIHI講過QQ一調就要入....

對上果次係190

190 唔買...
200 唔買...
210 唔買...
...

屌啦 190話180先入 270話260先入 永遠入唔到

short 27先

1928好做啲 廢到

190sp180咪得

你太年輕啦

280sp270 到270 平左

我唔敢short大波向上 怕比人gap多幾下
但係成日dup春

你唔好白痴啦
sp係等接貨
你走去平

諗返都覺on9

你老咪上個月底爆升搞到我接唔到貨==

真·信念

大波唔short唔通short細波咩
IV叔叔先係正野

接貨short 怕咩
大波short d per 好肥

屌..如果300pips sc 264...
1張就輸緊176點 $8800
5張就輸緊880點 $44000
10張就輸緊1760點 $88000
15張就輸緊2640點 $132000
cls

又如何？

出面開左個qq $350 區

佢地改左開1000

開個個好似未拆之前hold到依家
一隻救全倉

有兩手ipo 好過炒期10連勝添呀

我睇左1Q 350區....

每日臨收市+ 大法

通縮

邊有咁著數......

experienced

叫雞叫到拎黎晒
除左BC就只有網友Ｘ

redbox ar

曲撚到直都真係BC先做得到

奶似真係有個網友X

👩is 🐔is 🚽

內地翻牆比人捉到原來會比人斷網直到簽左悔過書先開番網絡比你

依家係大陸 冇用vpn

BCISG

大陸痴撚線架

出面好多集氣區
代表啲乜

molamola

代表會270

支持

你由我一個啦DB....

tai lo arrrrrrrr

支那已婚女Coser「璃璃青RO沉迷」被爆賣淫 近10段性愛錄像瘋傳

BC

江山自有人材出

整到咁失敗

ALLISG...

Below is g

Above is cunt

樓上係公廁

樓上ISBC...

好慘
煲左大半年
單55波標衰左
冇左成球

BC 個客蝕都球幾啦

咪當屌左BC一鑊囉

衰乜？ 價？

業主一定要用返原先spec個間
其他點樣都唔批
大盤要用多兩三倍價黎買原先spec個間
佢應該要比多四五球以上

個spec 咁辣

都唔知係咪收左錢
其他料都話好多唔批

個spec唔辣
但係唔批呀,吹咩!?

7000支室內射燈,係都要意大利
已經上意大利,光效一樣,樣似9成
都唔批
除左地鐵野都好少見

地鐵野係咁，最緊要唔好變
班engin 全部係裝拆佬

話無得分都唔信

乜柒都做
屋企裝修Ｄ燈先唔做